［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［頭盔］以下所有事項，無任何法律建議，只作討論研究9up,請自行搵律師商議［頭盔］

有冇諗過有咩方法幫被捕巴絲自救？

用返最on9又危險既方法，係任何cctv前面大叫/寫空氣字得唔得

1）係可行情況下，對住CCTV大叫我要見律師，我要睇醫生，最緊係記低時間地點現場環境。

2）係可行情況下，對住CCTV做手勢，用手、腳、頭或者手指「寫」出D字，代表要見Doctor, 寫「L」代表要Lawyer。

3）最適合地方應該係臭格？可以伸手出走廊做手勢加大叫。

有警員（佢要定時巡）黎到就重複要見律師醫生，佢拒絕就有齊證據，日後上庭投訴好（應該無用），申請中止聆訊好，都叫有證有據，警方無人手安排唔關被捕人事。同埋好似無講過見律師醫生次數有限制，見完可以要求再見，問清楚律師自己權益。

另外有乜延誤醫治，手尾可長可短架，邊有咁多錢睇私家醫生呀？證明到延誤醫治，政府就要負責你日後相關醫療費用，無得走數。

當然呢個方法好危險，但如果個個臭格都咁做，推廣空氣寫D同L意思，咁相信法庭有足夠理由相信，事實係被捕人仕無法獲得合法權益，絕對有利。

CCTV片呢，隔離post已經建議左，如何搵律師申請法庭手令，向相關機構要求保留及提供完整CCTV片,可以睇睇。

手勢可能被指唔知邊個人做，屌你十隻手點知邊個係你，咁可能要做多少少，寫寫吓DL就加個個人符號，可以係身份證最後個數字，可以係開手合手5次，或者舉尾指等等唔好隔離一樣就得。

我地盡可能將不利變成有利

［突破盲腸］曱甴對應方法

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

推

要政府撤回所有控罪

因林鄭及其團隊而引發的政治風波